韓國PS官方贊助「Plash Speed 路由器」搞笑動畫短片團隊製作「空氣清新機」故事

先前以一段丈夫瞞著妻子購買 PS4 Pro 主機卻被抓包的搞笑動畫短片「PlayStation（플레이스테이션）」帶動一波「Plash Speed 路由器」網路搞笑梗熱潮的韓國 Jangbbijju 工作室，今（10）日再度發表一段以最新上市之「PlayStation 5（PS5）」主機為題材的搞笑動畫短片新作「當面交易（직거래，直去來）」。

在這段短片中，之前被妻子抓包偷買 PS4 Pro 主機的丈夫，在替妻子面交拍賣物品時，赫然發現自己心愛的主機被妻子偷偷賤價賣給別人。究竟他要怎麼樣化解這樣的窘境呢？最後迎接他的又是什麼樣的結局呢？

※ 相關影片為韓國 PlayStation 官方贊助製作
※ 影片包含內嵌繁體中文字幕，觀賞時請記得開啟

好老婆

跟住都係賣左你部PS5